淡淡交會過 各不留下印

但是經歷過 最溫柔共震

哦